電話公司啲data計法好古惑

Csl轉3，之前用開4g plan冇爆過
而家個個月7g幾
明明一樣咁用